; bundler manifest for the whole build package.
; author: Chris Koeritz

[toc]
set_temp=t
set_tmp=t
production_inis=t
docs=t
top_makefile=t
production_makefile=t
infobase=t
scripts=t
nucleus=t
octopi=t
graphiq=t
kona=t
huffware=t
hypermedia=t
text_files=t
check_versions=t
assign_bases=t
setup_src=t

; not included in the source pack...
3rdparty=t
binaries=t
clam_bin=t
packages=t

;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;

; variables used during installation.

[set_temp]
variable=TEMP=$TARGET/waste-buildpack
keyword=sources
[set_tmp]
variable=TMP=$TARGET/waste-buildpack
keyword=sources

;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;

; this section is included in both types of package.

[production_inis]
source=$PRODUCTION_STORE/*.ini
target=$TARGET/production
keyword=sources

[text_files]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/*.txt
target=$TARGET
keyword=sources

[top_makefile]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/makefile
target=$TARGET/makefile
keyword=sources

[production_makefile]
source=$PRODUCTION_STORE/makefile
target=$TARGET/production/makefile
keyword=sources

#[customize]
#source=$FEISTY_MEOW_APEX/customize
#target=$TARGET/customize
#recurse=1
#keyword=sources

[infobase]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/infobase
target=$TARGET/infobase
recurse=1
keyword=sources

[docs]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/documentation
target=$TARGET/documentation
recurse=1
keyword=sources

[scripts]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/scripts
target=$TARGET/scripts
recurse=1
keyword=sources

[nucleus]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/nucleus
target=$TARGET/nucleus
recurse=1
keyword=sources

[octopi]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/octopi
target=$TARGET/octopi
recurse=1
keyword=sources

[graphiq]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/graphiq
target=$TARGET/graphiq
recurse=1
keyword=sources

[huffware]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/huffware
target=$TARGET/huffware
recurse=1
keyword=sources

[kona]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/kona
target=$TARGET/kona
recurse=1
keyword=sources

[hypermedia]
source=$FEISTY_MEOW_APEX/hypermedia
target=$TARGET/hypermedia
recurse=1
keyword=sources

[assign_bases]
source=$PRODUCTION_STORE/assign_bases
target=$TARGET/production/assign_bases
recurse=1
keyword=sources

[check_versions]
source=$PRODUCTION_STORE/check_versions
target=$TARGET/production/check_versions
recurse=1
keyword=sources

[setup_src]
source=$PRODUCTION_STORE/setup_src
target=$TARGET/production/setup_src
recurse=1
keyword=sources

; this section is only included in the full package (not in sources).

[3rdparty]
source=$PRODUCTION_STORE/3rdparty
target=$TARGET/production/3rdparty
recurse=1

[binaries]
source=$RUNTIME_PATH/binaries
target=$TARGET/runtime/binaries
recurse=1

[clam_bin]
source=$RUNTIME_PATH/clam_bin
target=$TARGET/runtime/clam_bin
recurse=1

[packages]
source=$RUNTIME_PATH/packages
target=$TARGET/runtime/packages
recurse=1


