; bundler manifest for the AutoTest Tool kit.
; author: Chris Koeritz

[toc]
set_target=t
set_temp=t  ; may be removed if we get everything working?
set_tmp=t
set_logdir=t
; msys and unix tool support goes in first.
msys_bin=t
msys_etc=t
echo=t
pwd=t
unzip=t
zip=t
ini_edit=t
invis=t
mdate=t
sleep_ms=t
winvis=t
zap_process=t
await_app=t
bytedump=t
check_addr=t
fdate=t
gui_message=t
merge_inis=t
query_text=t
run_as_service=t
service_controller=t
show_versions=t
dcomperm=t
reg=t

;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;

; variables used during installation.

[set_target]
variable=TARGET=c:/autotesting_tools

[set_temp]
variable=TEMP=$TARGET/tmp

[set_tmp]
variable=TMP=$TARGET/tmp

[set_logdir]
variable=LOGDIR=$TARGET/logs

; main payload of installer.

[msys_etc]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/build/msys/etc/*
target=$TARGET/etc

[msys_bin]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/build/msys/bin/*
target=$TARGET/bin

[echo]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/echo$EXE_END
target=$TARGET/echo$EXE_END

[pwd]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/pwd$EXE_END
target=$TARGET/pwd$EXE_END

[await_app]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/await_app_exit$EXE_END
target=$TARGET/await_app_exit$EXE_END

[bytedump]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/bytedump$EXE_END
target=$TARGET/bytedump$EXE_END

[check_addr]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/check_address$EXE_END
target=$TARGET/check_address$EXE_END

[fdate]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/fdate$EXE_END
target=$TARGET/fdate$EXE_END

[gui_message]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/gui_message$EXE_END
target=$TARGET/gui_message$EXE_END

[ini_edit]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/ini_edit$EXE_END
target=$TARGET/ini_edit$EXE_END

[invis]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/invisilaunch$EXE_END
target=$TARGET/invisilaunch$EXE_END

[mdate]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/mdate$EXE_END
target=$TARGET/mdate$EXE_END

[merge_inis]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/merge_inis$EXE_END
target=$TARGET/merge_inis$EXE_END

[query_text]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/query_text$EXE_END
target=$TARGET/query_text$EXE_END

[run_as_service]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/run_as_service$EXE_END
target=$TARGET/run_as_service$EXE_END

[service_controller]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/service_controller$EXE_END
target=$TARGET/service_controller$EXE_END

[sleep_ms]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/sleep_ms$EXE_END
target=$TARGET/sleep_ms$EXE_END

[show_versions]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/show_versions$EXE_END
target=$TARGET/show_versions$EXE_END

[unzip]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/build/msys/bin/unzip.exe
target=$TARGET/unzip.exe

[winvis]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/winvisilaunch$EXE_END
target=$TARGET/winvisilaunch$EXE_END

[zap_process]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/zap_process$EXE_END
target=$TARGET/zap_process$EXE_END

[zip]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/build/msys/bin/zip.exe
target=$TARGET/zip.exe

[dcomperm]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/binaries/dcomperm$EXE_END
target=$TARGET/dcomperm$EXE_END

[reg]
source=$FEISTY_MEOW_DIR/packages/support/microsoft/apps/reg.exe
target=$TARGET/reg.exe

